老野同後生一輩用電話有咩分別？

我先
老野用電話永遠唔會教震機
睇戲、開會都會大大聲用whatsapp

唔用耳筒

d字勁撚大隻

咁大隻字

教佢地用電話，佢地一路學一路發爛炸，嫌呢樣複雜果樣難記，然後就同其他人講我無心機教

傾完電話唔熄 有時對方繼續聽

如果係街度電話響 d老野一定會急停

大部分唔玩遊戲，玩親都係棋牌類/消除類

會聽返自己send出去段錄音

勁多大陸app 啲背景app多到仆街

聲音永遠調到最大 係街都要唔用聽筒就咁播仲要勁大聲

我媽次次都要聽返自己段錄音
都唔知點解

廢中用華為，啲字鬼死咁大，仲上鄉土。

想聽返有冇講錯野

好中意用wechat, 同埋睇濕9大陸抗日劇

仲有擺明影陌生人相，仲會有聲

永遠錄音
仲要好撚長氣

唔識用一隻手玩電話
永遠都係左手拎電話加右手食指/中指篤個mon

仲要係開擴音個種睇